有冇人可以資助我去整容同抽脂。。。。。。。。。。。。。。

整完可以同你做返一百次愛做回報

比張報價單出嚟，po埋你張相出嚟(最多比你遮樣), 咁先有參考價值㗎嘛！

要整完先ok

我

pm

抽脂